點覺咁多後生仆街仔 謀住屋企人層樓

識個獨生子 屋企有間放租 有間自住物業
自己唔儲錢 返工又hea
日日等屋企人死

條友仲要三十歲都唔溝女 疊埋心水叫雞
叫到有樓再算 邊個第日嫁比佢真係喊三聲

大擺人係咁

真心唔明點解會咁諗 你屋企人死嗰陣，你都5, 60歲啦 呢幾十年你點搞

佢遲出世 佢屋企人70幾 佢先30頭
條仆街唔知係咪日日咒屋企人死

會唔會諗得太完美
到時屋企人老左有大病 想賣樓醫病
班仆街會點揀

人唔值錢，佢地會識揀

識得有d人覺得"父母走左層樓都係俾我"，所以唔儲錢買樓。
有d仲當面叫父母快d死，留間屋俾佢同女朋友結婚。

點似得某啲閪人咁
steam嗰五萬蚊都謀
重話要告到steam破產

可能老豆仲有私生子，到時乜都無

有錢一定要同個仔講捐遺產

仲生?